覺唔覺黑色口罩真係撚柒

無病無痛帶乜撚嘢口罩

關你撚事咩 雖然我唔戴

強姦犯強姦人唔係姦你唔關你事所以唔鬧得？

柒緊係會影響到人

影響市民觀感

咁你應該唔好岀街了

黑色口罩真係好撚柒

鬼五馬六

一個人係靚係型洗乜帶口罩
帶口罩先型即係你本身柒
仲有，翻中一讀過咩叫事實咩叫偏見啦柒頭

本身個人樣衰戴完口罩之後見唔到個樣你咪覺得型啲靚啲囉

遮住佢地個死人孖撚腸嘴

有可能係含撚嘴

無打柒得過黑口罩

因為好凍 會凍傷塊面
利申：係韓國戴過

Alan walker

...用黎訓練用嫁傻鳩

崇韓低質廢男，賤貨姣閪港女帶

唔見北極有人帶

潮流呢d野 你識條鐵咩

生活環境唔同 皮膚禦寒能力有別
負五度真係好凍架

點解黑色口罩就係柒
咁綠色口罩呢？藍色口罩呢？黃色口罩呢？白色口罩呢？
點解要標籤黑色？

覺得柒咪話柒囉
你都可以出去開post話上述顏色既口罩柒架

人地個D係病先帶

你病你戴係對眼到我都唔理你，無病無痛就曬鳩氣啦

訓練唔係淨係做帶氧既時候戴
基本上一個期係除左食飯都唔唔會除 咁先練到野
當然唔係一定係for做運動 可能係將會去高海拔地方

北極同韓國點撚樣比啊

俄羅斯都唔見有人帶

咁你話人柒都有理由㗎
你話欣怡柒都可以話佢 柒在肥 柒在態度on9

其實你地嘅意思係咪覺得戴黑口罩好扮嘢，所以柒啊？

利申帶開藥房綠色罩

北韓都唔見有人戴
有冇得比

但樓豬話有病冇病黑口罩都柒喎

Between 你係條街見到個人帶黑口罩點分佢係咪真係病

再利申由細到大鼻敏感好嚴重，帶開藥房綠色口罩

所以咪話無病無痛戴口罩屌你都曬鳩氣

韓狗專戴

做完運動要通知你？

大家討論下又唔洗下下屌人嘅
定你地盤佬唔講粗口唔舒服

黑色口罩hit左好耐啦喎
你地係咪見到啲人大熱天時都戴先屌？
如果係咁我好同意

但唔覺黑色口罩有咩問題 裝飾黎既姐

戴親黑色口罩通常都係大陸喱
一係就啲1x歲mk仔以為自己好型
實情係柒撚到仆街

有病
精神病

尼比市都多左好多人戴

綠色先柒

唔低得人地運動好過你

認真香港戴嘅話 唔會唞唔到氣咩

咁撚熱戴口罩係咪痴撚線

關你撚事咩 雖然我冇戴過

你見個隻應該係防pm2.5個隻咋掛?

痴撚線戴個口罩都比你屌

黑色口罩都要比連登仔屌 一定要全世界都同你一撚樣先叫正常，特別啲就要話人柒 咩事

成件事唔係話有咩問題
但真係好撚柒囉

連燈仔真係咩都反

Agger 樓主咁撚柒

哩家覺得佢柒都唔話?

得

真心覺得柒

戴黑色口罩，同強姦。。。

兔唇

覺得唔柒既係咪韓狗同中學雞

從來唔戴口罩

但黑色口罩有咩得罪你，你問我我會覺得如果有深紫色，可能係最㭍

定你想講戴黑色口罩果d人係到演嘢，好柒

咁果d人其實就點都柒

點都唔關黑色口罩事

點解要針對黑色

黑色最多緊係屌咗先

哩家嘢好主觀嘅

之前係街見到好多初中雞戴黑色口罩

講真，黑白灰都算係平凡色
黑色眼鏡黑色T黑色褲黑色底黑色鞋黑色髮夾唔屌
關黑色咩事喎

我反而唔係覺得佢柒，而係戴黑色口罩好似賊/恐怖份子

主觀直覺唔鍾意咪屌
客你老母觀咩

其實睇邊個，Bane好撚型

人地義士黎嫁on9

講真樓主出街都係7會影響到人
死埋1,2邊啦
on9 logic

同人講話戴咗低調啲 但係明明老遠都睇到個口黑色啦 又唔係nigga 低乜撚野調

真係好撚中二病

香港夏天熱撚到咁都大把人帶

點柒都柒唔過黑口罩

引左成班傻鳩韓狗入黎

呢句真係好撚on9

連登係一個群體唔係一個個體 個個都有自已憎既野有自已鍾意既野 乜撚野吧咩都反

btw 地球人真係咩都反

博出位

連登大把鍵盤戰士
口講就乜乜柒柒
又唔會當面講

成班同班fd指住佢哋嚟笑

笑到班傻鳩無地自容

如果連黑色口罩都會為你帶來負面情緒，要上連登開post拎出黎講，我覺得你既人生都幾痛苦下

收埋收埋講都唔敢講痛苦好多
負面情緒控制唔到 但開post可以

真心覺得無啦啦帶個黑色口罩做咩7
口罩功用係咩 高下立見

幾佩服班傻鳩香港焗到咁都可以係條街帶個黑色口罩

中晒

搭飛機先戴

係 我戴住黎訓 口擘擘流哂口水都無人知

人地覺得型wo

黑色有咩問題
邊到得罪你

照你咁講5p字 殘體字全部唔屌得

港狗戴就柒姐 人地戴幾正常

台灣日本都好多人戴黑色

唔係唔屌得, 但係做人都係求開心姐, 點解要為依啲小事搞到自己忟

太陽系好多柒頭

Alan Walker都黑口罩啦屌你

照傻鳩韓狗logic 唔關人事 無得罪你既野全部唔屌得

咁係連登用5p殘體字都無屌得

周星馳夠用殘體字講普通話啦 遲d強制香港人用殘體普通話咪撚怨

原來樓豬又係尐正字小學雞
覺不覺好煩膠
正常一個成年人竟然對一兩隻字係到嬲
嚴重到殺人全家 到底有幾無謂

yes

前幾日條女幫我含撚含太耐個嘴腫腫地
但佢話帶白色口罩襯衫唔好睇唔夠自然成個病人咁 所以我買個黑色比佢 成個人唔同曬 順眼啲 無病人feel 所以總結來說白色我覺得柒啲

不過我對帶口罩無意見 人覺得覺得型啲係人地既事

好撚柒

美術角度切入 = 柒
健康角度切入 = 鼻位易入菌
整體而言 = 又廢又柒

姐係咁香港既空氣污染其實好勁
有鼻敏感既人應該會明白好辛苦
所以要帶口罩但想防得塵黎又有d裝飾先帶黑色口罩姐 , 咁當中緊係有D偽韓扮野帶 衫褲鞋襪你唔求其著? 都係裝飾姐
利申 無支持無反對

講下都唔得 痴撚線
駛唔駛叫鴨免出返個連登開post指引呀

乜而家啲人病咗興戴個黑色口罩嘅咩？乜春風氣嚟？

韓狗玻璃心到
衰過中國人

啲活性碳口罩唔係灰/黑色嫁咩 人地鼻敏感有需要用又點計先

樓主柒唔柒我就唔知
但係黑罩就一定好撚柒

雖然我覺得黑色口罩有啲懶型
但係樓主啲類比好奇怪
強姦就擺到明係影響人
係連登打5p字都係唔尊重連登文化
帶咩色口罩真係個人選擇又無話影響到邊個

卡卡西咁好撚型

系你地先甘无聊走去吊

我見G龍都喺咁帶所以要立即跟風一齊帶

連登真係越黎越多mk仔
睇下上面班鳩頭，好心你地唔好自欺欺人啦，話病話做完運動先戴 好撚好笑呀 傻鳩 我實信你架
咪撚兜話針對黑色啦，鬼唔知呢d係裝飾咩 依家關乜撚嘢顏色事，笑緊你地迷韓迷上腦，乜都學人好撚作狀咋傻西 理鳩得你咩顏色咩裝飾

黑口罩真係好on9
以為自己好韓好型
真係反哂白眼

有次見到人戴黑色口罩 指住佢問我個fd條友係咪明星黎 條友即刻啤撚住我

關你撚事咩

睇得咁化就咪入黎啦

死毒撚摺撚埋啦

韓仔

高山口罩戴黎操野都ok既，普通口罩就

其實架仔都會戴黑色

戴咩色都要管

覺

你認真㗎？
架仔唔會帶㗎，研發俾你哋啲傻閪帶

37個帶黑色狗罩負皮

邀請碼放咗好多mk韓狗入嚟 黑狗罩都有人撐

出家做和尚啦柒頭

點解咁多韓狗比負皮

ho ball
咁都有得笑

巧京牙憤青😭😭😭😭

所以喺香港真係唔好講Fashion

帶口罩有好人唔做 做打壞都fashion
唔怪得港女都攬條狗帶上頸扮潮啦

講緊氣候啊
你拎個極端獨裁既政權國家黎講做乜鳩
韓國會大風同凍撚過俄羅斯呀? 北極就話無咩人住另當別論姐

呢個原因我buy
其他原因都覺得柒

起佢底原來係咩都反一餐既憤青黎

對自己個樣自卑所以整色整水

Signature, 無嬲, 純屌

非主流
但又唔接受人批評

去過西寧同西藏個邊，
其實好多人戴點黑色，個邊好大風同塵，
幾蚊個仲有得簡咩質料，
當個個都戴自然就冇野
但係香港小人戴自然就會有人話奇怪
或者唔順眼

成日想屌鳩啲人做乜鳩 忍者咩

首先
你跟韓狗風咪認囉
仲兜乜撚嘢西藏呀
又唔見你學長頸族帶銅圈

其次
韓狗d明星戴口罩都話廢事比人認到/低調d
你呢？你邊撚到星呀睇過？
屌那星

再者
唔撚係關顏色事呀
冇病冇痛帶乜撚嘢口罩
遮住自己半個樣會型d？
你不如學d疑犯成個頭笠撚住啦
淨低對眼仲型呀

最後
你班柒頭唔止係奇怪，唔順眼
係直頭柒呀
你老母生你出黎要遮住半邊面嘅
我係你老豆真係寧願射落海

以偏概全 人地真心病唔得既
On 9 logic

死文盲翻去第一頁睇多次啦 宜家係屌緊無病無痛而又帶黑狗罩既人呀
韓狗唔單止腦殘 眼都殘 撚有屌過真係有病個班人

Choker又比你屌，美國XXXTENTATION都戴啦，Fashion係一式一樣，跟住你嗰套黎design，咁就唔撚係時裝啦，係制服呀

fashion同柒唔柒係兩樣嘢嚟潮=型？ on9 logic

成個護陰罩咁

fashion既野連登仔識條鐵咩

咁冇撚計呀師傅
我呀妹係台灣讀完書返香港拎左成8盒黑色口罩返黎
你估我想既咩

依家興將啲狗屎垃圾戴上身叫做fashion

垃圾黑色口罩

on9
覺得柒咪屌囉 你睇幾多人屌港女狗帶先
又唔見咁多人屌前排棒球外套？順眼丫嘛
fashion大撚哂唔屌得架？咁乜撚野叫審美觀

去過西藏個邊 人地攬布多
但而家講緊既野 關西藏西寧咩事
香港氣候係咁咩

香港人真係好撚慘

特別啲？
特別柒咋呱

agger 香港真係好多無腦跟風韓狗影衰矖香港人

如果韓國興食屎
班友都會話食屎有益

我認我有屌棒球褸

aqi 150 up會載respro

崇韓嘅人一定係弱智

agger 之前連登有個post係講波袋 好多連登仔吹奏 根本係靚係順眼唔會有咁多人屌 班韓狗接受唔到批評又要跟風扮潮

講𠝹波袋更加無人屌

波袋個種美感

7